太古廣場位巴打冷静呀！第一滴血唔係咁流架！！

希望你睇到
呢度每個巴絲都唔想見到咁！

我地要一齊衝！
一齊見證香港！
星期日需要你！

未來抗爭需要你！
一個都不能少呀！

附近有冇巴打幫手呀！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！